All you had to do was follow the damn train CJ!

Come on, do I look like gangster? I’m a businessman!

Wise choice sir, wise choice

You pick the wrong house fool!

以前ps2用手制玩卡撚到我

shit CJ, SHIT!

ryder

no homie love? no hug?